# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-20 09:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Chi-Hsun Tsai <chihsun.tsai@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/otf/teams/1519/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../data/greeter.ui.h:1
msgid "Administration Password"
msgstr "系統管理員密碼"

#: ../data/greeter.ui.h:2
msgid ""
"Set up an administration password if you need to perform administrative "
"tasks. Otherwise, the administration password is disabled for better "
"security."
msgstr "除非您需要執行某些非管理員權限不可的工作，才會需要設定系統管理員密碼，否則請關閉此功能以提高系統安全性。"

#: ../data/greeter.ui.h:3
msgid "Enter an administration password"
msgstr "請輸入系統管理員密碼"

#: ../data/greeter.ui.h:4
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../data/greeter.ui.h:5
msgid "Confirm your administration password"
msgstr "確認您的系統管理員密碼"

#: ../data/greeter.ui.h:6
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

#. This string will never be displayed in the 1st version of the greeter.
#: ../data/greeter.ui.h:8
msgid "Windows Camouflage"
msgstr "偽裝成微軟 Windows 系統"

#. This string will never be displayed in the 1st version of the greeter.
#: ../data/greeter.ui.h:10
msgid ""
"This option makes Tails look like Microsoft Windows 10. This can be useful "
"to avoid attracting suspicion in public places."
msgstr "這選項讓 Tails 看起來像 Microsoft Windows 10。這可以讓您在公共場所時不受矚目。"

#. This string will never be displayed in the 1st version of the greeter.
#: ../data/greeter.ui.h:12
msgid "Microsoft Windows 10 camouflage"
msgstr "微軟 Windows 10 偽裝"

#: ../data/greeter.ui.h:13
msgid "MAC Address Spoofing"
msgstr "網路卡實體位址偽裝"

#: ../data/greeter.ui.h:14
msgid ""
"MAC address spoofing hides the serial number of your network interface (Wi-"
"Fi or wired) to the local network. Spoofing MAC addresses is generally safer"
" as it helps you hide your geographical location. But it might also create "
"connectivity problems or look suspicious."
msgstr ""
"每張網路卡都有一個獨一無二的實體位址，偽裝此位址可以避免本地端的網路(無論是有線或無線)得知您真實的網路卡實體位址，進而掩飾您實際的地理位置。但是在某些情況中，此舉可能會造成網路連線的問題，或是增加可疑性。"

#: ../data/greeter.ui.h:15
msgid "Spoof all MAC addresses (default)"
msgstr "偽裝所有的網路卡實體位址(預設)"

#: ../data/greeter.ui.h:16
msgid "Don't spoof MAC addresses"
msgstr "不要偽裝網路卡實體位址"

#: ../data/greeter.ui.h:17 ../tailsgreeter/gui.py:529
msgid "Cannot unlock encrypted storage with this passphrase."
msgstr "此通關密語無法解鎖加密的儲存裝置。"

#: ../data/greeter.ui.h:18
msgid ""
"You will configure the Tor bridge and local proxy later on after connecting "
"to a network."
msgstr "當您連接上網路之後，將會需要設定洋蔥路由橋接器與本地端代理伺服器。"

#: ../data/greeter.ui.h:19
msgid "Welcome to Tails!"
msgstr "歡迎使用 Tails！"

#. This string will never be displayed in the 1st version of the greeter.
#: ../data/greeter.ui.h:21
msgctxt ""
msgid ""
"To get guided through Tails' settings, click on <b>Take a Tour</b> above"
msgstr "若要針對 Tails 的設定進行導覽，請點選<b>功能導覽</b>"

#: ../data/greeter.ui.h:22
msgid "Language & Region"
msgstr "語言和區域"

#: ../data/greeter.ui.h:23
msgid "Default Settings"
msgstr "預設值"

#: ../data/greeter.ui.h:24
msgid "Save Language & Region Settings"
msgstr "儲存語言與區域的設定值"

#: ../data/greeter.ui.h:25
msgid "_Language"
msgstr "語言"

#: ../data/greeter.ui.h:26
msgid "_Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤佈局"

#: ../data/greeter.ui.h:27
msgid "_Formats"
msgstr "格式"

#: ../data/greeter.ui.h:28
msgid "_Time Zone"
msgstr "時區"

#: ../data/greeter.ui.h:29
msgid "Encrypted _Persistent Storage"
msgstr "加密的永久性儲存裝置"

#: ../data/greeter.ui.h:30
msgid "Show Passphrase"
msgstr "顯示通關密語"

#: ../data/greeter.ui.h:31
msgid "Configure Persistent Storage"
msgstr "設定永久性儲存裝置"

#: ../data/greeter.ui.h:32
msgid "Enter your passphrase to unlock the persistent storage"
msgstr "請輸入密碼以便解鎖永久性儲存裝置"

#: ../data/greeter.ui.h:33 ../tailsgreeter/gui.py:475
#: ../tailsgreeter/gui.py:525
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: ../data/greeter.ui.h:34
msgid "Relock Persistent Storage"
msgstr "重新鎖定永久性儲存裝置"

#: ../data/greeter.ui.h:35
msgid "Your persistent storage is unlocked. Restart Tails to lock it again."
msgstr "永久儲存區並未加鎖，重啟Tails予以上鎖"

#: ../data/greeter.ui.h:36
msgid "_Additional Settings"
msgstr "額外的設定"

#: ../data/greeter.ui.h:37
msgid "Save Additional Settings"
msgstr "儲存額外的設定"

#: ../data/greeter.ui.h:38
msgid "Add an additional setting"
msgstr "添加一個額外設定"

#: ../data/greeter.ui.h:39
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路設定"

#: ../data/greeter.ui.h:40
msgid ""
"If your Internet connection is censored, filtered, or proxied you can "
"configure a Tor bridge or a local proxy. To work completely offline, you can"
" disable all networking."
msgstr "若您所使用的網路服務遭到監控或審查的話，可以設定使用洋蔥路由橋接器來連上網路。若想要離線作業的話，可以將所有網路連線功能關閉。"

#: ../data/greeter.ui.h:41
msgid "Connect directly to the Tor network (default)"
msgstr "直接連上洋蔥路由網路(預設)"

#: ../data/greeter.ui.h:42
msgid "Configure a Tor bridge, firewall, or proxy settings"
msgstr "設定洋蔥路由橋接器、防火牆、代理路由器"

#: ../data/greeter.ui.h:43
msgid "Disable all networking"
msgstr "停用所有網路"

#: ../data/greeter.ui.h:44
msgid ""
"The default settings are safe in most situations. To add a custom setting, "
"press the \"+\" button below."
msgstr "在大多數的情況下，預設的設定值是很安全的。若您想要增加個人化的設定，請按下方的「+」按鈕。"

#: ../data/greeter.ui.h:45
msgid "_Administration Password"
msgstr "系統管理員密碼"

#: ../data/greeter.ui.h:46
msgid "Off (default)"
msgstr "關閉(預設)"

#: ../data/greeter.ui.h:47
msgid "_MAC Address Spoofing"
msgstr "網路卡實體位址偽裝"

#: ../data/greeter.ui.h:48
msgid "On (default)"
msgstr "啟用(預設)"

#: ../data/greeter.ui.h:49
msgid "_Network Connection"
msgstr "網路連線"

#: ../data/greeter.ui.h:50 ../tailsgreeter/gui.py:382
msgid "Direct (default)"
msgstr "直接(預設)"

#: ../data/greeter.ui.h:51
msgid "_Windows Camouflage"
msgstr "微軟 Windows 系統偽裝"

#: ../tailsgreeter/gui.py:388
msgid "Bridge & Proxy"
msgstr "橋接器與代理伺服器"

#: ../tailsgreeter/gui.py:394
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: ../tailsgreeter/gui.py:478
msgid "Failed to relock persistent storage."
msgstr "永久性儲存裝置重新鎖定失敗。"

#: ../tailsgreeter/gui.py:496
msgid "Unlocking…"
msgstr "解鎖中...."

#: ../tailsgreeter/gui.py:591
msgid "Additional Settings"
msgstr "額外的設定"

#: ../tailsgreeter/gui.py:599
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../tailsgreeter/gui.py:605
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../tailsgreeter/gui.py:613
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../tailsgreeter/gui.py:716
msgid "Shutdown"
msgstr "關閉"

#: ../tailsgreeter/gui.py:721
msgid "_Start Tails"
msgstr "啟動 Tails"

#. Translators: translate to default:RTL if your language
#. is written from right to left
#: ../tailsgreeter/language.py:133
msgid "default:LTR"
msgstr "預設:LTR"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"live-persist failed with return code {returncode}:\n"
"{stderr}"
msgstr ""
"live-persist failed with return code {returncode}:\n"
"{stderr}"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:120 ../tailsgreeter/persistence.py:137
#, python-brace-format
msgid ""
"cryptsetup failed with return code {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"
msgstr ""
"加密設定失敗，錯誤代碼： {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:154
#, python-brace-format
msgid ""
"live-persist failed with return code {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"
msgstr ""
"live-persist 失敗並回傳以下代碼 {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:168
#, python-brace-format
msgid ""
"umount failed with return code {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"
msgstr ""
"卸載失敗，錯誤代碼： {returncode}:\n"
"{stdout}\n"
"{stderr}"
